香港警察已率先打復必泰疫苗

係咪強制打

唔見佢地打科興？咁無大志

屌 佢點解唔係用科興 即係唔愛國
換曬班公安佢

唔偉大黨既科興唔打打洋鬼子疫苗?反了反了

假愛國者 唔係真愛國者

搞撚錯呀

看不起咱们中国疫苗麼？

作反
唔打科興 打外國研發嘅疫苗
乜撚嘢居心

黑警犯晒國安法
唔相信國家and黨

香港警察唔打科興 唔愛国喎

柳記已成HK01 condom

疫苗的真相
任何國家既疫苗都唔好打
hydroxychloroquine 本身係最好既醫治方法
但政府 媒體 保險公司 藥廠都不停放流料 話呢隻藥唔安全

hydroxychloroquine 呢隻藥係醫瘧疾 非洲人成日食 孕婦都可以食
但疫苗 有孕婦打左孕婦 結果流產

深層政府 中共以疫謀霸呢班仆街死硬

係咪已經唔係中國人嗱?

又話中國人打科興

犯國安法 唔打科興

叛國罪,說好的愛國者治港?

做咩唔打科興呀

勾結外國勢力

警隊高層也有黃屍港毒

唔愛国！

好醜陋

賤民要打科興

頂，一的愛國心都無

有冇link ?

佢地都無人六十歲 點有數據交比強國呀？

藍屍阿叔阿嬋就打科興，班狗就打BNT公平咩

走去用歐洲鬼佬嘢

最戇鳩成日唔講係歐洲嘢

根本成個政府班垃圾都唔係打科興

傷台新聞可靜音

藍屍仲撐唔撐科興

唔打科興...仆街

屌，即係fall興擺明係毒針

反了唔打科興

咱們全中國支持香港警察
但香港警察不支持咱們中國
還能說自己是中國香港人嗎

科興出左個幾星期
如果佢地要打一早打撚晒啦
全部唔打或少部分人打即係唔相信中共政府囉

見袁國勇都係打復必泰 大家跟大隊

係中国人就理應揀科興啦

原來condom都有藍色嫁

外國勢力

HCQ 可以食到有眼疾

要煲大佢

點解唔係科興？
香港政治點做野？
分裂中國？

警察都唔信科興 轉打其他

跟本入德國復必泰就係比佢地打同佢地既家屬打 , 打晒之後全香港其他人強制科興

支那狗唔打支那野，即係叛蟈啦
屌班廢老藍屍仲信哂黨

直頭係啦, 然後呢水貨比班 "vip" 打完就會遲遲無貨返, 叫你改打支國針...

科興呢

科興連狗也不屌 愛國只係口號

點解唔係科興

有科興唔打
賣國賊

身體最誠實

引哂大陸愛國支那人衝落嚟排隊打

要啦，快。

可預見科興會剩返好多
剩返嗰啲點算呢

真係狗也不屌

科興係用嚟減小人口，容易控制數量

唔打科興 你係咪中國人

blue shit is condom

黑警宜家睇唔起支那科興呀

你班傻閪藍屍醒未呀

忠誠勇毅嘅男子漢居然唔打祖國研製嘅科興疫苗，痛心！

其實應該食ivermectin

唔係好撚愛國嘅咩

死黑警真係垃撚圾

慘得過班藍屍自願送死
唔搵佢地做白老鼠搵邊個

唔緊要，打乜都死就話之佢打飛機又好打支苗又好，總之死就得

崇洋媚外，同佢哋放上去小粉紅宣傳吓。

科興易啲死

點解唔打科興

果然係黑暴 完全唔愛國
藍屍又做condom

不打科興非愛國安

好撚心班狗咁愛國就打科興啦

居心叵測，被公安取代不遠矣

好心唔識就唔好鳩噏啦

愛國愛黨就打科興啦

警隊> 林鄭

伏必大

呢班狗養唔熟，阿爺真係要加速用公安取代佢地

科興扎貨阿仲唔幫手用咁d

唔打科興
可恥
愛國者治港？
如何說通？！？！？

勾結外國勢力 顛覆細胞

林大總統咁撚愛國
仲唔出信鬧尻張建宗點解唔俾科興班狗打

不嬲都係口講愛國 身體就最誠實架啦
唔係第一日知

絕對係
之後會話已經有疫苗，會用晒啲貨先

不過今次就算打外國野都唔係100%安全
畢竟無辦法做長期研究

迫其他香港人打

漢奸黑狗

唔係

屌你老母嘥撚晒啲野

又話鬼佬疫苗風險高過科興
要popo打即係想佢哋死

喂
點解要打復必呀？

呢隻藥我有
有冇人同我一樣食緊

黑警作反

推

科興
真正狗都唔屌

港共仲叫人去打

中國藥監局未批核巳落單訂貨嘅產品，贈送非洲喇

唔打科興唔愛黨，，炒晒班黑警啦～
連黑警都用行動笑9班藍屍腦殘

中國人唔撚打科興
你個宣誓鳩吹架?

愛完國都要坐監
俾我都唔擦鞋啦屌

袋完錢要受返㗎細路

有冇大外宣幫手話畀班小粉紅知
香港警察唔打科興 擺明落十四億人面子
好嬲好嬲

強制打就打科興啦
點會比佢哋打外國野

科興咁多貨唔打？

唔打科興唔夠紅囉

藍絲偶像都唔打國産

黑警唔打科興？明顯想分裂國家

假愛國！

有冇人post去微博?

做乜唔打國產疫苗！係咪對國家冇信心？！枉國家幫你地咁多，比你地亂打亂殺都冇半句說話！你地而家竟然勾結外國勢力！通蕃賣國！

反了

班港警身體內無流住中國嘅疫苗點得架

都估到 普通市民就要你強制打科興 搵廢老做白老鼠 政權走狗就有得用外國野

佢地會話自己係將比較好既支那疫苗留比香港市民
自己就唔怕死用比較差既鬼佬貨
皮面厚有咩講唔出做唔出

早有前科喇

豈有此理，黑警打西方疫苗 = 勾結外部勢力

昨日CSI口罩
今日復必泰疫苗

睇錯以為打科興，自膠膠

黑警身體最誠實
口講愛祖國，身體愛外國

差佬都係打復必泰，咁之前啲政府高官真係可能人前做show詐打科興，靜靜雞打復必。

疫苗的真相
任何國家既疫苗都唔好打
hydroxychloroquine 本身係最好既醫治方法
但政府 媒體 保險公司 藥廠都不停放流料 話呢隻藥唔安全

美國好多打疫苗 之後都死鳩左